點解周星馳由香港做起紅上大陸，為香港爭光無人屌

但你地又狂屌牙gem😒 舊人真係大lun晒

樓主好波
拉登仔不敢面對

同周星星比？得，做多啲成績先

Gay